記者點解仲要直播眾人上港鐵？

呢d就咪直播啦！